(認真問) 其實有冇人中學係冇所謂既study leave

如題 當年自己中學垃圾 冇study leave (其實有既 3月中算唔算 )
每次見到有人講就好好奇 到底有冇人都係冇所謂既study leave
或者大家既study leave其實有幾長

1月開始放假

1月考完mock就放study leave
中間啲補課可去可唔去
點會冇study leave

3月頭開始 距離DSE一個月都無

係啊 啲補課係可去可唔去
不過補課係三月中至三月尾
問題係我三月中之前係計正式上堂(全日)

有, 以前有fd學校冇

利申: 不是我, 佢地北區某校, 不過唔知真假

考緊中文oral仲上緊堂

中六唔上堂都得啦
又唔會迫你留班

agger
成日唔返學 順利畢業
不過係去左訓覺